電競前途

啲人成日話第時隻game唔再興嘅時候就等乞食，但其實佢地一直都係為未來嘅工作做準備